有無人係好驚尷尬架？

係驚到一個點，例如會因為驚尷尬都唔去示愛
同佢講完我愛你，可唔可以做我女朋友呢啲我係永遠唔會講既，因為講完好尷尬
會覺得，講完，咁點，人哋話好，咁你點應，直接拖手？又好似好小朋友。鍚落去？又好似太快。呢個我覺得係一個好尷尬既位，表白完我覺唔會有一大段時間會處於尷尬，無論佢答應與否都好
就連如果我覺得我覆得好尷尬既信息，我會del對話掩耳盜鈴咁當無send過
有無人同我一樣，係驚尷尬驚到直頭要逃避尷尬

小妹

又係你？

不過女仔無咩嘢既，尷尬既嘢，女都會驚咩，我以為得男先會驚
不過習慣咗就係，已經習慣咗預測件事尷唔尷尬
如果太尷尬，就會逃避

你試下諗下你身邊嘅人做過嘅尷尬事其實係諗唔起 所以唔使咁驚 冇人會記得

我同你一樣
不過覺得總會有人係可以令你做返自己

係，但嗰吓尷尬既氣氛真係好難頂

有邊個可以幫我脫離尷尬

條女同我講我愛你嚇到我即刻跑走左

我可能真係會，佢講完，咁我可以點答佢
答完係，之後就完又係有啲尷尬

尷尬連鎖反應
尷尬定律
當一個人產生尷尬而唔識點答人，另一個人都會隨之而尷尬
不過唔爹唔吊既先至係最尷尬

勁驚，細過連睇電視有kiss/示愛畫面都會行開

完全中，一啲真情流露嘅說話，例如我愛你對唔住呢啲，我講唔出
或者做聽嗰個都唔得，聽到人哋同我講我愛你，真係好撚尷尬，比唔到反應淨係想走人

有 不過係另一個情況，我好怕見到d尷尬事，例如A同B講緊野，但B冇應機，個心就會好想B快啲應機因為好尷尬 唔知有冇人明

同唔熟嘅人單獨出街食飯最尷尬

係，就係咁樣，完全唔識比反應，唔知比咩反應好
我覺得講唔講都只不過係一個儀式，講又點？唔講又點？唔代表我唔愛你喎

不過正路都唔會同唔熟既人單獨出街啦下話

呢個反而我會用恥笑態度應對

我又未到咁誇張

一班人出黎，最後走淨你兩個最唔熟嘅
老尷到，又唔知講咩好

唔驚

我有個必殺技可以化解尷尬
就係不斷問佢問題等佢自己講餐包
咁你對佢了解又多咗，又唔使回應佢
得閒講聲係係係，哦哦哦就搞掂

問啲好行既問題
你覺得啲嘢食點呀嗰啲，我就好少有呢個問題
圍內有班熟既因為，如果有唔熟既喺度，我多數唔去